# ClassTime README#

Version de Xavier L'Heureux de l'utilitaire ClassTime pour ios (**objective-c**)

version beta

updates nécessaire avant la publication sur l'App Store:

- tester l'ouverture et l'exportation de fichier .csv sur un vrai ipad